女人有新歡之後真係會變得好絕情

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

男人都一樣係

忘了愛

男人濫情而長情，女人專情而絕情

忘。了愛

識避嫌幾好啊 不過唔係因為你咁解

你寧願佢絕情
定瞞住你一腳搭兩船 係你面前扮無野？

話走就走，系真嘅

臭

購住我

瞞

me2

寧願單機生活都唔想同我一齊過

你對佢做左乜

唔關事，男女都係咁

之前破壞過對佢既承諾 搞到佢對我好失望
慢慢佢就覺得無左我都無乜分別
然後就比佢飛左了

有搵過佢去挽回 但佢都係對我好冷淡

咁你抵啦……

咁如果唔瞞你但又拖住你呢？
你接唔接受到佢一拖二？

咁唔係絕啲好啲咩?

係係

由佢走吧，下個會更好

你講俄囡？

男人咪又係